天文台：下週五有機會黑雨

剛剛周中才經歷短短兩小時內，由黃、紅及黑色暴雨警告信號，導致多區水浸馬路，汽車在水中央死火。據天文台的預測，由下周五開始，一連4日都會有雷暴，下周六雨勢有時更頗大，隨時又會有黑雨，出門記得雨傘不離身。

天文台表示，受一股較乾燥的偏東氣流影響，未來一兩日廣東沿岸普遍晴朗。現時位於南海中北部與一道低壓槽相關的不穩定天氣將會在下周初逐漸靠近華南沿岸。預料一股活躍的西南氣流會在下周後期為廣東沿岸地區帶來大驟雨及雷暴。

預測明日至下周三部分時間有陽光，稍後有一兩陣驟雨，相信端午節當日都會有幾陣驟雨。到下周五(6月2日)，一連4日至再下一個周一(6月5日)，天氣會進一步轉壞除有幾陣驟雨，亦會有局部地區有雷暴，其中下周六雨勢有時會頗大，氣溫介乎25至28度。

。。。。

Binc

天文台真係世界級廢

香港咁細都可以預測到咁

邊撚到雨

用咁多錢買啲高科技儀器都測到咁
我隻風濕腳仲準過佢

個天光到

大到睇唔到

出去曬緊太陽添啦

執撚咗佢啦大交合

呢樣真

大交合死全家， 又話落雨， 雨呢？

尋日水都冇滴

冷氣水唔係水？

點止真 可以入紙炒鳩晒天文台由你去做

有機會黑雨
一係黑雨 一係冇黑雨
=50%機會黑雨

好大雨呀天文台，我屌哂你地老母

垃撚圾

原來周中經歷過咁多野

到時咪又係咁

天文台表示：下星期有機會8號

肯定8號

尋日全條街得我一個on99拎住把長遮

極端天氣

呢幾日 日 袋遮

幾好太陽

就算佢測好天個日
都會加句萬能key「可能有局部地區性驟雨」
又可能又局部地區又驟雨
玩晒

正路應該ok

日日都有機會黑雨，一係有一係無

天氣炎熱，間中多雲，局部地區有驟雨

Binc

雨都無滴黑雨

去晒台灣果邊

非洲蠻荒土著觀天都準撚過濕鳩天文台部所謂超級電腦
全部錯撚哂都夠膽死
天文台台長幾時出黎交代下？
發放虛假消息可唔可以告佢？

交佢老母咩
寒潮果陣咪柒到應一應囉 咪一樣串柒柒唔肯認低威

屌你笑撚左

熱撚到閪

垃圾

今日曬到隻狗咁

我係鹽鹽

咁樣鳩up法唔洗負責任？
你話唔係100%準係可以理解
但而家直頭係完全相反喎
好彩香港冇咩嚴重天災
靠呢個廢閪天文台就聽陷家剷

台灣浸到屋頂
香港就熱死
前面條吊帶mk妺對ball仔彈彈下

如果可以嘅話幫台灣分擔三份一

電腦分析62%有雨，38%大雨

圖or老母

係有
不過去撚左台灣

屌你老母大交合

日間短暫時間有陽光

三點都黎啦

鴻福郎女友: 天文台呀

咁而家係咪無機會？

測錯左台灣天氣

台長老母就黑乳

有機會黑雨係個on9記者自己演繹，天文台點會咁講

依家酷熱天氣添

同意 肯定8號
6月8號

「有機會黑雨」好似係個記者自己寫上去架喎

Yes 短暫到太陽落山

香港天文台廢9，日本準到幾點落雨停雨都知

好準, 測台灣好準

日間大部分時間驟雨變成今晚十點先有
天文台又準備重新解釋日間定義

廢柴大交合
好彩香港無咩天災
建議應該搵個水上人做天文台台長

天文台表示下星期四8號

留返64落

大文台真係亂鳩咁黎 熱撚到你個人火
仲要發酷熱天氣 又話會落雨 雨勢頗大 屌你
雨量0%

又偷台灣個天氣報告

請幾個阿婆望天算吧啦

返晒工咪掛黑雨囉

屌佢 仲諗住落雨唔洗上樓面 而家曬到想死
申利：地盤撚